6 • 16 週年 維港上空出現 double rainbow

一開始見到個天黑哂 烏雲密佈

之後望望吓發現雙彩虹

好靚

唔信任何神 但偏偏今日出彩虹真係似神蹟